鄭松泰︰唔好批評，有d野大家知就得

知有人會屌我熱狗
貼左鄺仔同區諾軒條片先

鄺仔: 不流血 不受傷

區諾軒屌柒黑警

成段片主要講返成晚拎走物資果邊咩事，有d長但希望大家聽曬

唔好批評，有d野大家知就得

希望大家都唔好屌熱狗住
佢地一樣做緊實事冇插旗

槍口對外

好耐冇見過認自己係熱狗既熱狗

毓民同熱狗講既野係最撐前線義士
我唔想屌埋最肯為義士講野既人
不過唔強迫你地咁睇

最起碼泛民熱狗講得好、做得好既野我認為所有人都應該知

負皮食撚左成日了，你地慢慢

暫時唔得閒狙擊熱狗

成班沉醉哂係和平好得民心好和平果個幻想之中

事實上林鄭完全無理過大家

唔明點解有人打算勇武要阻止

前幾日我仲吹奏緊鄺仔果陣
有班人屌毓民熱狗屌到痴線
有時我真係覺得「唔好分化」係咪得個講字
希望唔係

認同你講乜，亦都勸左成日
唔再多講了，佢地聽就聽唔聽就算
搵d自己做到、應該做既野
係連登嘈冇任何幫助

【突發】群眾自組人鏈 防滋事份子阻升旗- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/OzsPKU

你當連登全香港咩
集中係大事度先啦⋯⋯

唔再多講了，佢地聽就聽唔聽就算搵d自己做到、應該做既野係連登嘈冇任何幫助

個人覺得支持最前線義士係應該優先過唔好分化
椒係佢地第一個食
比人拉佢地係第一個
比廢老屌佢地亦都係第一個
憑乜所有野都係佢地受
如果連其他人都唔支持佢地
佢地點捱落去

唉冇人聽呻下就算

點睇熱狗式分化突然間完全唔Work？- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1229382

嗱，連登仔最憎既熱狗都識得大局為重
屌少兩句做實事
你地唔係做得差過熱狗掛?

果班左膠為咗選票真係痴晒線

加油香港人

冇錯
熱狗都專心做嘢嘅時候我哋更加唔應該捉鬼

醒左既趁未出去/搭緊車出去聽下
諗下自己可以做d乜、應該做d乜

熱狗都專心做實事

睇佢地d post同回應就知有大部份係泛民打手黎

首先，我立場係唔理咩 5 : 0 定 3 : 0，我認為尋日 200 萬人係成功
1. 遊行的對象你地可以話做比政府睇，其實我認為係比世界睇
2. 林鄭無直接應承D 咩對我黎講唔重要，重要係制裁法係議會通過
3. 如果一百萬人遊行令制裁法啟動。能夠令這法例通過。就係人數比上次更加多，令議員意識到通過制裁法係香港主流民意。如果今次人數比上次少真係仆街
4. 現在人數多過上次，制裁法通過機會大左

林鄭依家撤唔撤回送中都好，制裁法將一直存在。我地真係無野爭取到？
世界關注、G20 習特會討論有關香港、制裁法、香港政策法取消可以更名正言順。。。

都嘈左成日，唔想再講人血饅頭了
但係而家已經出左第一滴血
和理非有時間既去重溫一下雨革歷史
諗下自己可唔可以做多少少野
後援每人行多一步，前線既負擔就少一d
希望你地記住每一個喺前線付出既人

做實事都比人話搞事
真係陰鳩公

叫開路班人似左膠

不過講嚟都冇乜用

你地記住熱狗d衰野，提防一下點都係好事
改唔改觀，信唔信住先就你地自己決定
學鄺仔話齋無大台
有野要幫手就即管試下搵d議員幫手

宜家d泛民左膠講一句話你搞分化，屈你係乜係物，動不動就話善用起底功能……
極廉價，夾硬靠多分身ac硬砌完d異見就以為自己係岩晒，佢地道理又講唔出，剩係一味唔岩佢地聽或者唔信泛民既言論一出就發晒癲咁，其實搞緊分化既根本就係佢，佢地呢d行為同當日係佔領區既糾察周圍屈異見係乜係物有乜分別？成班根本就係借遊行做大戲搏選票，見你一影響到佢地就即刻搞鳩你先，佢地最大既問題係根本佢地個心首要肯定唔係在乎撤唔撤回到條逃犯條例，你試吓選舉要延期多兩年，佢地一定冇咁搏

唔知咩人我就唔開名屌
不過公道自在人心啦
邊個做得差我一定backup定區選送佢一程

頂唔順要訓了，講多句
標籤分化撚呢樣野係好易造成分化
盡量用返平和少少既用字
想講我晏晝本身仲係心平氣和
比人屌左成日分化撚
最後都忍唔到火嘈

你地努力

push 訓

Understood
辛苦了

我係希望
以前勇武可能得10%人受
過左今次 at least 50% 就已經好好

推

有人捉鬼 係佢想分化 只要你唔理佢哋 佢就唔會成功！！！

連熱狗都唔分化

泛民比人屌就話人地五毛搞分化

連登好多私怨撚

公民黨份聲明話哂都終於講番人話

高登係因為熱狗而死

泛民左膠霸權，需要共產黨續牌既蘋果日報剩係會報班泛民左膠

當市民白痴不了

積極小小諗
冇佔中就冇雨傘，冇雨傘就冇佔旺，冇佔旺就冇魚蛋，冇魚蛋就冇今日

有啲位係要時間蘊釀
問題係我地仲有冇時間姐

當年佔中係咁強調以法達義，你就知香港人幾驚犯法

的確好似係

因為無人想有人流血，受傷
加上烈士影響下，好多人已經好傷心，沉痛
更加唔想再有任何人流血，被黑警打

各司其職呀各位
記住今次係
女權 基督徒 和理非 本土勇武嘅合作戰
要睇清楚先

中共係靠分化起家
佢係靠內滲攞國民黨人
如果唔係邊會有清黨事件
之後侵華一直內滲加招攬農民㗎
發得大都係咁

所以咪唔記得

切勿分化

pish

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

泰博好似成晚冇訓

感覺上熱狗6月9唔出黎仲係因為覺得呢個係和平示威
完全起唔到作用
但係經過左612 同埋有義士殉國之後
熱狗就開始發功了

各有各做 唔好分化
你想衝 可以衝
無人想同你衝 唔好怨
有道理自然有人加入

和理非同勇武 缺一不可
尊重你既決定 但要小心唔好被拉
大家都係同路人

psuh

熱狗宜家做左膠，
唔衝唔勇武，做糾察。

左膠就變勇武派，食催淚彈。
呢個世界真奇妙

訓左成個星期

6 9 果日有出黎
只係冇自拍姐
都有直播同影到相
係你訓左定佢訓左呀

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

唯唯都有出來，都無自拍姐。

facebook有直播有佢把聲架wor
咁都冇真係冇野好講私怨撚

推埋呢個

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

多謝巴打提醒

鄺神鄺你老母！！！

記往，只有一個敵人，三個要求

唯唯上前衝，蟲泰就做糾察。
熱咩撚血，改名錫身公民
Btw蟲泰不嬲錫身

算啦柒左就柒左
你點都係兜唔到自己講柒左果句「訓左成個星期」

push

大家知「鄺神」係咩料就得啦！

做下直播，做下糾察，就要做野？
不如番去訓啦。
個個立法會議員，
屌柒黑警，用佢身份救幾多靚仔。
蟲泰錫身仆街。

你班熱狗咪見做少少野，
就係度做神啦。
又懶又想威，無咁便宜。

團結

槍口對外先，不撤不散

要團結，本來唔想講，

有沒做野大家心裡有數。
咪上來洗太平地，
請你班熱狗收皮先。

因為政府驚衝突出現，主力搵網軍維穩

冇力冇人冇裝 請參考法國黃背心革命 佢係咪教大家死守陣地...

不過放roadblock 係驚有意外發生 成件事就

咁咪唔係訓

唔好再自己駁自己好冇

算la,唔洗分析文都知
用左膠邏輯，唔衝擊邊個最開心？
香港人唔做一件事有千百個原因，做植物人插喉唔洗煩

五年前熱血時報都有全程做紀錄
但係而家熱狗就消失咗
原來抗爭理想係假嘅
保住議席繼續九萬八就真

來緊新界西見
見一次屌一次

佢地做少少野就打鑼打鼓啦。
又獨家，又直播，要叫增援。
今次做直播俾自己金主睇，
自己都唔好意思講，
班狗就當執到寶。
本來團結就費時講，係你班傻狗，
係要開全名，引人屌。

Btw admin可唔可以放番去政事台。
唔想見呢班人。

投哂俾和理非糾察集團咩
起碼佢係撐行動者

都話咗退出社運咯 抗爭者走晒喇 心灰喇 開心啦

乜撚都無講過
知條撚咩!

推爆佢

收皮啦熱狗，選嗰陣就sell勇武，選完最多都係倒插國旗。
又周街搞批鬥，根本黃洋達就係行老毛嗰套，搞偶像祟拜，批鬥清理異己

樓上已block

憑咩拎走人d 物資

有冇濃縮文字版？半個鐘唔想聽

目標一致呀

憑佢地有紋身佬 有和理非L 憑無人在場支持義人

簡單黎講就係有班友（紋身佬 和理非L）殺出黎運走晒啲物資 現場啲人想制止就被圍屌

PUSH
-有紋身友拖走前線物資到後排話要比人用，
但其實前排有危機起黎都要用，唔合理

-有人訓係警車對面，有人過來話不如讓開可能有救護車都要過路
最後警車走左

-有人燒垃圾桶(不知是否鬼)即刻有人幫手淋熄

-有記者問佢立場同民陣現在已調轉感受如何，佢話我呢幾日都冇落來表態啦

-鄭泰松話其實今日不適宜守，但見個個起鋼兼敵心重，冇得講只可一個個示威者講記得自己小心

-講到前線輿論問題，泰松話雖然有大部分支持活動，但前線始終是非常混亂。
每當有輿論起哄，好多時都冇辦法及時比資訊解釋容易比人做
遲D再係咁，輿論會更惡劣，變成互相對立

- 但現場有好多示威者係和平甚至冇gear，佢地如果比輿論影響
佢地係企出黎受苦捱過痛，又要係市民面前被冤枉，佢地點可能值得呢種對待？

- 泰松話咁樣對示威者好委屈，因為晚上冇媒體記錄，示威者無力等坐
連物資都比人攞走，同先話要讓路時都差D吵起例，簡直孤立。

- 但大家都有克制，所以情況得以控制，多謝呢點。
佢最後希望今晚冇事，大家平安

(自己聽，未必100%正確)

無時間睇咁最後d物資比人拎左去邊?

講野好散

唔好割蓆呀屌你老母

其實我唔反對各有各做
但真係要不受傷 不流血 不被捕
一個都不能少

講真呢刻冇理由係搵戰犯既時候
一定要係槍口對外先

聽落好小事 同佢傾咪得
佢如果純粹係唔想物資比人清走 你話你呢一刻就要用咪得
佢仲有咩理據搬走？

話唔定係比人滲入左
和理非好少呢種人

真心, 以後移動物資嗰時要留足夠野比現場既人.

和理非好少呢種人 U SURE?

憑人多過你

雖然係熱狗 睇返虫泰依加就唔想分化 做實事
但上面有啲柒頭根本私怨盲屌
呢啲柒頭就真係搞分化啦

拎走一d 物資真係唔ok

講真呢 d 物資係 protection, 唔係攻擊性武器

有事起上黎係用黎保命

今次我撐熱狗

。

講得好